TP Sistemas Operativos
=========

Esta es una implementación del TP de sistemas operativos de la Universidad nacional de Quilmes realizado en Scala,
utilizando el modelo de actores provisto por Akka.

